Janice 衛蘭新歌！好好聽～有Link金集中討論區 Post

Janice 衛蘭新歌「在月台上等你 」，大家聽下，討論下～

都唔新啦清

做雞先紅到

佢做雞？ ching你腦有事？

系 咁撚肥做g

食避孕藥食到咁肥

普通啦…係Janice唱先救到首歌

曲詞都冇咩特別 係賣Janice把聲

條女

幾靚女呀～，你地唔好咁mean啦

月台